食M記鍾意食硬薯條定軟薯條？

唔知係咪怪癖，次次食M記都好鍾意食又長又軟淋淋既薯條
d軟薯條一掃落d茄汁到即刻索曬d茄汁入撚曬味
真係諗起到扯扯地
次次都想叫佢比曬軟既我
想問問軟既係咪因為炸過龍？定放耐左？

軟薯條
硬薯條

軟既食到有薯仔味
硬既得個脆

食開屎？淋嘅薯條口感咁差
薯條一定要食硬身脆口

軟薯條加埋shake shake粉先正

軟但要熱既
有啲軟到粉就

投你老母票咩戇撚鳩

走啦你

咁呢個post投票真係合理呀嘛傻鳩

衝出黎水木

又硬又熱

屌你老母，比你陰左投左正皮

你係想討論都唔會想d人淨係投個票就走啦
正負評根本唔係俾你咁用

btw我覺得m記d薯條硬脆先好食
林又好食既burger king同mos burger隻粗薯條先夾個口感 m記果d係似擺到林晒多過本身係林

整個投票台啦屌，討咩論區啫

正負評加埋百鳩幾個，廿個留言都冇

唉 仲要俾人屌返轉頭

整個投票台搬曬入去啦，下下熱門都睇唔撚到討論嘅

軟又多鹽世界級

軟,愈軟愈好
有d咬口
食落無咁乾
薯味相對較重
萬年油臭味相對較少

估唔到咁多人鍾意軟

Agger

又長又軟果d最正 最憎食果d又短又硬果d

外面硬 裏面軟